林鄭真係豬咁蠢! 比個冇能力既人 攬炒全港七百萬人

先推送中惡法，搞到天怒人怨
依家再推條更惡既惡法
用緊急法去繞過立法會出反蒙面法
你係咪智障？？聽唔明香港人要咩

五大訴求 缺一不可

同意
不同意

擺明收到指示要搞死香港

一個由低層做起做到香港第一官，你估真係智障先做到？擺明收到支共指示要搞死香港

佢睇死你班死港豬任人魚肉姐

點止700萬

蝴蝶效應 金融風暴 全球攬炒！
If we burn, you burn with us!!!!

根本就係上面落指令 用峻法平亂 必要時可開實彈 射到無人出為止
香港人真係得番一條路

對林鄭嚟講
佢嘅上面有2個
1個中聯辦(江派)
1個維尼
權鬥

射死晒班人，跟住同美國化講
我地香港法冶社會黎，放心投資啦

全部都垃圾

Ao低層？

我真係信係林鄭on9
你睇返佢政治生涯點操作
根本就係一個死唔認輸既慈禧

點解唔用緊急發通過23條 送中果D
一鋪過啦屌

佢宜家唯一出路就係搞死香港